建制派嚟緊4年少咗幾錢用

區議員每月酬金為33,950元，或每年407,400元；完成任期後，將會獲得酬金總數15%的任滿酬金(244,200)。

實報實銷開支
每年537,792元營運開支（包括員工薪酬），支付執行區議會職務所需開支；
每屆任期120,000元，用以支付開設議員辦事處所需開支；
每年34,320元，用以支付區議員醫療保險或醫療開支的費用；
每屆任期不多於10,000元，用以區議員的外訪開支。

非實報實銷開支
每年92,280元，支付交通及小額雜項開支津貼。

建制派僅得59席，佔區議會13%，較上屆失244席
244個議席
4年加埋起碼11億元

食屎啦 垃圾 咁多年用左幾多

不過都唔夠送比支那一次咁多
綠色曱甴

咁選唔到佢地班人食乜野過活？

中學老師人工係區議員兩倍

冇喇冇喇仲要供車供樓呀

無拉無拉，蛇齋餅糭無拉

區議員津貼先係主力

區議員可以有正職

維穩費加番

留名政府cut 地區不直

仲未計區議會撥款

每區1年1億計左未

區議員唔洗有實際工作時間
同埋有咗個名後, D 錢自己會搵你

警察一個月OT都唔止

加埋一定少咗過議席。

中共維穩費年年過千億
4年11億小數目啦
cut hk01幫補下都得

屌...直接攞公帑起路障啦

維穩費咪又係呃我地，大陸仲邊有錢？

咁高架咩中學老師竟然6萬尾7萬？

11億好少啫，叫中聯辦放返幾層半山豪宅咪得

算啦，佢賣張閪畫都值幾千萬。泛民就等錢駛啫，佢地唔駛架啦

仲有堆天價基建，家陣到我地玩

未計...好多野

合法報仇就係要做到斷佢地衣食

變曬社區主任
人工唔洗同佢愁

你真係唔識嫁播

或者咁講
係泛民嚟緊4年多咗10億用

黃色經濟圈.

呢個係最表層既帳面上姐...

深入少少仲有區議會額外撥款，再底果浸仲有大大小小既區內工程。比較例子你，元朗果濕鳩橋要十七億

仲有撥款 起條垃圾天橋都17億

建制點會愁無錢

點止
區議會d撥款益衛星團體
d乜柒社區工程圍威喂
呢d數先甘

何已完仲請唔請得起保鏢架

都會愁
唔通養班 連票都搶唔到既廢柴

要確保民主派的議員真係拿到哩個數返來, 仲要拿凸佢
搶晒政府錢入民主哩邊

要直正養番啲為社區既社團

建制要錢駛乜靠區議會果少少錢 整個八段錦app都係返到

仲有立法會議員個位

暫時

呢啲少數字

地區工程 蛇齋餅蝬先係大數

佢地個滿酬金都多頂一排既

新嘅區議員聽住
民建聯支持能夠深得民心(藍絲)
係靠啲小恩小惠，搞啲旅行團，氹得一班老友記好開心
你哋上任之後，千祈唔好忽略的一點
建議你哋想民建聯Jetso個fb page學人哋籠略人心手法
下一屆要令更多老友記支持我地

賣多幾幅畫囉

叫張曉明寫幾個大字捐出黎比人投，幾億一個字大把人要

其實支共有冇支助禮儀廉？

有咩津貼

中共隨時可以叫d濕鳩中資捐錢

中共國維穩開支排名
1. 新疆
2. 廣東（香港）

依個真

支那死要面，搾到出實盡搾，同埋分分鐘有奶共企業捐助

根本冇少到，就算大陸唔供養佢地，仲有好多藍絲親中商會

錢佢地唔愁啦 大把中資機構捐
不過最重要係由納稅人出嘅區議會撥款唔使直接落佢地度

黃色經濟圈

建制區議會收入來源
係幫d法團主席圍標，屈居民錢

好多建制做左區議員之後就玩圍標
將舊錢就滾大去
3萬幾只係佢地底薪黎
實際分分鐘賺緊十幾萬一個月

唔止架

仲有圍標工程
大大小小宴請

Sorry，我唔樂觀，雖然香港庫房比少咗，但係肯定老共會比更多，同出手更嗱喳

仲有區議會批果d小白象工程圖

10萬 整一格欄杆
成千萬一個涼亭
幾千萬整個噴水泉

佢哋拎咁多錢都冇撚做過野

唔係諗大陸點比返建制11億
係諗泛民新一代多11億用

學校果啲計point嫁嘛
主住果堆咪有機會有

建制派失業率上升

貿易戰期間令老共洗多d錢都算好事

仲有支那

跟年資計
做得愈耐愈高 做主任副校呢d會再高d

唔係呢啲，區議會對建制最大用處係係民政事務處搵撥款，亂批tender，呢街起左咁多垃圾就係呢個原因，接呢啲Tender公司又會有利益輸送番建制到，形成利益關係。

重奪區議會，其實害斷左好多利益集團，好多蛇齋錢其實係由政府到黎

傻的嗎？

建制又點會係靠呢啲「雞毛鴨蒜」錢做嘢
梗係「阿爺」果大筆維穩費
仲有得閒搵啲張小明乜七寫幅字畫
幾億幾億咁揼有錢佬心口啦

就算唔計上面筆秘密大數
仲有政府每年撥俾區議會筆lum sum
而家少咗一大舊錢，無得私相授受啦

用正常方法用盡佢就得
唔好懶惰 要嘗試唔同項目
幫助自己友 唔好貪小便宜
區內問題一定有 要有人脈去盡量處理

暫時

1. 11 億唔係細數
2. 維穩費未必有咁多
3. 最貪得多係地區工程 一張標起碼賺50萬

粒數係好大 咪聽熱普城鳩up
斷敵資源好緊要
滅敵後先諗熱普城

又唔好諗到咁美好
佢哋始終有共產黨照住

斷佢地d 利益輸送鏈先係最大損失

黃金經濟圈

買多幾個枕頭派啦

真
大陸呢半年賣樓要交好重稅
支那真係無咩錢

計埋啲「不能避雨亭」，唔止11億啦

會太公分豬肉㗎啦
但係會係另一場權鬥

仲未計區議會每年1億起小白象經費做利益輸送

所以建制/中聯辦要自己嘔10億出黎養人

尋日有幾條躝癱跟實佢貼身保護喎

明帳少左 台底數唔知
但支出維穩費一定高左

跳船啦,仲陪佢癲咩

btw,區議會主席係62420,副主席46820

以前就話啲建制輸咗就可以去R啲選倒嘅黨友衫尾做社區幹事 然後4年後再戰

今年社區幹事又冇得做啦 個勞工市場消唔消化得曬咁多社會垃圾

計左琴日派個d利是未？
仲有個幾部吸塵機

呢d新人唔好亂掂
冇背景
Icac會好認真

仲跳得過邊度揾大錢？

食黨既豬瘟豬

17億一條橋你未計

支國人食草可活一年

應該D蛇齋餅粽會少好多
D小便宜肯定係撥款d油水黎

中共11億維穩費跌都跌左

傻豬黎既，衣d福利點會無呢
新議員一定會傳承呢d傳統，幫助一眾弱勢長者架嘛

你少擔心

圍標一定有啦
同搞埋d旅行團抽油水
不過非建制未必搵到咁多

好。但泛民要有好好利用今次區選所得的資源呀！

開會利益輸送個度甘

唔好害死人

所以大家要跟貼資訊 嚟緊應該會開好多有名無實嘅group同埋職位 靜靜雞咁利益輸送

每年區議會撥款條數益唔到自己人
個下大獲

根本就係斬斷對家水喉
枱面11億, 枱底數唔至11億
係有班 on9 話區選唔重要, 連區選票都敢用嚟懲罰泛民點抗爭 ?!
送錢俾對家打自己先最 on9

重有得批天價工程

就係觀塘果個音樂噴泉已經用左5000萬啦

11億黃色經濟圈
劍指下年立法會

廿幾年吞撚咗幾多，平時派派埋埋啲垃圾比廢老

黨有大水喉啦

好多低層藍豬係由此部份資金養出來的

要佢哋請返手足做社區主任

全部 支那應該唔會再課金

仲未計 全港區議會撥款
啲活動 / 建設 圍標利益輸送

大快活

班建制區議員會join地區會做下主席
例如 某某街坊福利會
之後某某街坊福利會搞活動 會向區議申請攞錢
區議有個撥款審核工作小組 決定比唔比錢
雖然班建制會作出利益申報
但大部分都會批

所以宜家區議建制少左咁多席
依d活動好大機會批唔到錢

其實班建制搞到咁多活動 有咁多野派
都係問區議攞錢
一個填色比賽都3萬

做幾耐先有兩倍啊大佬 我屋企人做撚左老師三四十年 退休前先上到七萬喎

落選係入政府捷徑
唔出名果d 入撚左亦無人知

泛民有錢開蛇齋餅糭了

借位

[區會戰線]要求區議會要用議會制度保留各區連儂牆

有黨水喉，怕乜

小學老師？我以前學校個啊sir做咗13年就7萬喇唔係主任級數

人工呢啲是少數,關鍵是區議會批出撥款俾自己友,起天價橋,厠所,雕像,避雨亭等等,都是落佢哋袋.

但建制班高層係會一層食一層，落到下面錢唔係好多所以下面做野好多好hea及錯漏。
如果連區的明及暗錢都無，未來對家應該越來越hea

雖然而家未係時候
喺未來四年要計劃下起地區紀念碑，紀念唔同地區同黑警嘅戰役，紀念受傷或者被自殺嘅手足

有黨既水喉出，但冇野入番黎你覺得黨會有咩野感覺

求其搵主席畫幅畫都賣成千萬啦 洗同佢擔心

仲有成億天橋同法團枱底數呢？

睇怕津貼唔得幾多卦

藍屍工程經濟圈終於要收皮
呢班撚樣去cap佢哋阿爺啲維穩費啦

仲有各類民政事務處轄下既委員會
咩防火、公民教育、撲滅罪行果d，搞活動、派紀念品全部都係庫房攞錢，但就比晒建制用晒黎做show

一個稍為大少少既嘉年華活動都過十萬
仲有d會請街坊表演，比津貼佢地
黎表演既廢中廢老大部份又係保皇黨既人黎

令中國雪上加霜

拿拿拿，業主法團未必歸區議員管到架，區議員最多係比「意見」咋

咩職級？

你不如問建制派班垃圾咁多年呃呃埋埋d人工
浪費咗香港人幾多錢
都已經唔論佢地俾唔俾到功績出黎喇
一係俾人捉到議會睇囡囡
一係就訓教 再唔係連邊d條例實施咗都唔撚知 正廢柴

啲嘢整完又拆，拆完又整，整完又拆，無窮畏也。

好難講 維穩係國家首要任務 你見支出高過軍費就知

依個真係要做多啦
關心多啲長者，尤其老人區

各大貪污工程
數以十億到百億計

黨自己都好唔掂
以前環境好啲, 都養唔起亞視
依家自身難保, 仲想人科水俾班廢柴

大把錢

唔係用庫房的錢咪算
管唔到咁多

唔係咁簡單
區議會批幾億工程比樁腳
樁腳喺民建聯晚宴用幾廿萬競投李慧琼條有味底褲
民建聯用嗰幾廿萬買蛇齋餅傻
中央一蚊都唔使出，全部都係納稅人既錢嚟

呢度D錢係樓主所講既十倍咁多

所有民主派都要學咁樣玩
將資源送入黃色經濟圈

好多政治素人真係要人教路

小心鄉黑染藍班素人

睇年資同個位

push

咁上屆十八區區議會四年嚟，呢啲撥款加埋果啲濕鳩工程一共用左幾多錢？

Exactly

唔該請多D有案底/出黎抗爭過既手足做助理

個賣魚佬何傻腎係咪打少兩個零

03年就係咁養住咗幾年後反擊

港豬澳橋,高鐵都過千億啦
10億算係咩錢
連登仔真係井底之蛙

可以貪小幾多先係重點

lam哂啲jetso跟住投對家

可唔可以起靚啲同起快D單車徑

中共單單係自己圍內d維穩費都唔小啦

你估佢撚有咁多錢俾區會咩 全撚部都係區會本身既資源黎

今次光復區會 就係要搶返曬d錢返黎

呢個真，好好既機會，送番d錢比自己友

區議員無左個位真系好大鑊~
唔似大黨議員咁有錢同有政黨 support
林鄭有排比人屌

唔使升做主任都有

你做GM仔
你做到40歲左右就會有73000
仲未計每年會跳通脹

利申教畜

失業率又要升啦

Btw你升到SGM
頂薪今年就會有九萬

希望當選議員可以出錢請今次因爲示威而留案底/受重傷既同伴同學生

人工係少事, D 地區工程先係大錢
元朗17億元的行人天橋工程都係區議會到批
所有野都係[咨詢] 區議會, 邊個會拎到D 工程都唔使講

我地多左11億戰鬥資源

死都要死嚿錢出嚟

try my breast 最明顯, 做左議員買車又買樓, 仲唔肥過隻豬

拎幾千萬出黎搞選舉唔係問題
問題係大陸發現支出與結果不成正比, 建制食左好多錢

計埋非實報開支，老師應跳一半point先平到手
不過4年選一次，老師可以做到退休、區議員可以玩一届就收皮

人地靠賣畫搵食
一幅都賣幾千萬咁

不嬲都唔符合成本效益

依方面唔使為佢地擔心，之前批咗咁多天價工程，話無過河濕腳就當我哋白痴。一個普通區議員貪埋貪埋可以成幾百個都有。不過依家要清算，我要班獻世派以後連入場既機會都無呀！

懷疑多左11億抗爭基金

非實報實銷開支
每年92,280元，支付交通及小額雜項開支津貼。
其實每個月除開都係得$7000
加埋即係大約40,000

老師做3,4年都已經有啦

應該問有邊當區議員係正職咁返

洪x鉉有錢到買茶園呀，所以話佢都做區議員做到好有錢架

區議員助理應該係正職

區議員計埋15%Grat 差唔多去到老師pt 24,25

唔止
1年36億區會資源
俾建制操縦利益輸送

以往政府工程判俾自己友做，呢條先係真油水

咁能正...我都想做

你泛民咁玩比 icac 玩死你, 到時全部 dq

D 錢攞黎做返實事, 工程果 d 唔係你玩

泛民多左錢加過半數
可以做多好多地區野

14年果陣 兩張字畫賣3千萬
19年賣番11億都唔過份

都唔知邊個建制會少左錢用 笑死人咩
人地賣字畫搵幾億都係合法架

PS 我係5毛熱狗分化風向撚

True

11 億有5 億入到黃色經濟圈都正

仲有低果浸呢

班人以為自已好撚醒 區會果小小錢係春袋
你估人地係泛民要遊行買音響咩

過唔到財會 你玩條毛?

錢唔係真係無限，
而且最緊要係黃色經濟圈多左11 億

份正糧津貼有限數，請兩個staff都無咩淨，但區會批落的job養外圍組織先係大茶飯。

原來區議員得咁小錢, 唔怪之得要向D業主委員會埋手

唔好玩啦
區議員係有正職
本身份糧+區議員，輕鬆上到5,6萬

D老師朝7晚6，星期6日仲要留係屋企改簿、備課
超高工時
唔係你想象中咁好搵

重有D 工程同活動，全部批晒畀自己友，呢度又係一大舊錢

本身係係文職公務員可唔可以再參選區議會

佢哋仆街啦少咗錢用 一定陣腳大亂

原來咁低人工 唔怪得之前冇乜人爭住選

我想講區議會仲有一樣野叫「增選委員」
果區既議員選出黎就得
冇區議員既投票權力
但有區議員既人工

咁多錢分

所以其實係每區加多幾個至十幾個委員
唔止388人

中學主任

屌係我9up唔係退休前先上，係退休嗰陣七萬幾八萬頭

佢係頂薪左 唔上校長冇得再加

主任 退休前大約七萬幾八萬一個月

咪係囉，on9

老師、社工等等既學位職系，係今年加薪後，起薪都已經同區議員一樣啦

小學同幼稚園老師應該冇咁多呀？

冇人推薦邊有咁易俾你做到校長？

01有錢賺架

小學老師唔升頂薪今年61415
Pt29

11億,仲未計區議會一年十八億, 好撚肥仔

同新入職老師相差甚遠

依家入職都有35040 啦
跳13年就有

真係應該咁做咩？

佢哋重有中共喺後面供應......

維穩上面真接俾...駛鬼用區選啲錢

請晒手足做助理

個d一直培養緊但又未選到既先大件事。

都唔夠起條橋仔呀

小學老師起薪都有3萬幾，係頂薪唔夠中學老師高

獻世派點會冇錢洗，你睇呀哩爸爸上市又呃左港豬幾佰億。

聽講係份糧出8折之後所有咩津貼同資助要奉獻畀黨

底果d sin多

區議會審議好多地區工程的

呢d只係政府既開支少咗，佢哋要用錢咪又係問支那拎

椿腳無曬錢佢會唔會再落力同你跑丫拿

要還架 如果當選左之後

唔怪得股票回報咁低啦
咁既人做董事

unun腳收百幾萬

推

之前 海南一個市長被炒家, 充公左上千億家產

對於中共來講, 最發是充公貪官既財產
之前海南一個市長被捕, 都充公左上千億

香港人慳返11億

小白象點計？

中共會科水架啦

重未計自己申請撥款自己批果d

北京一樣會畀錢佢地開辦事處，請助理, 搞蛇齋餅稯，好似佢地當選咁。

係要監住佢唔比佢亂洗錢 做利益輸送

可能番大灣區食平靚正既魚生

計乜鬼，佢地啲"社區主任"都多到咁就知平時大把水喉啦。

反而選完之後，要睇實非建制派，唔好畀佢地走樣先真，往後四年都要一齊參與

一蚊都無少
大把維穩費同政治捐獻

唔計遠 剩係之前十幾年用咗幾多？ 用咗喺邊？ 1億元社區重點項目 好撚多都批曬俾自己友做 乜乜柒柒工程

變相黃色勢力多左11億支援

而家打貿易戰仲有咁多錢攞黎維穩？

維穩費唔係無限架

要走法律罅實有方法
泛民咁多大狀自己諗諗佢啦

係無得貪姐

人哋本身屋企就有錢囉

新入職既合約制小學老師都有咁高人工？